撐狗老母帶埋個仔圍打反送中義士

頭先whatsapp收到條片，見到個老母帶住個仔都走去打人，仲要笑住口咁，但小弟不才唔識upload條片，所以cap左圖，有無人想搵佢出黎幫佢教仔

推

巴打 你試下用YouTube或者google drive upload

你地有冇留意到撐警果班人d樣同衣著真係好新界

0020開始個老母帶埋個仔走埋去踢完人仲笑笑口走開

又唔好咁講 新界都好多人係反修例

屌我好撚嬲呀
點算呀
屌屌屌屌屌屌屌屌助屌屌屌屌屌屌屌屌屌

笑左，扮支那狗玩咩都得
去又食又拎，又可以昆班廢老身家

唔好亂刀入埋自己友